林鄭成功拆大台！暴徒之首陳浩天、黃之峰落網！

琴日係機場拉陳浩天。

今日係海怡拉黃之峰。

YEAH！暴徒首領落網。

咁運動點樣繼續落去

林鄭成功瓦解反中亂港集團！YEAH！

Mola mola

好驚阿

molamola

唉，大台已拆，輸撚哂

爺爺放心哂！暴徒首領被捕，831一定冇示威者出黎喇！

無啦無啦 大台無啦 點行落去

拉哂啲有心人 就唔洗有對話平台

831實無人出來 收皮了

堡主豬峰冇人帶領點走落去

港區人大俾料

無啦

投降了 唔玩了

林鄭贏了...

無大台了 比人搞死哂啲搞手
831無人出黎啦

大台無左運動完結

831 901點算呀

捉黎起對話平台？

我地輸啦

如果 2 個人叫得郁 2M 3M人做同一樣野

有哂資格做總統

真係廢老思維

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

邊到有大台呀

行政會議果班人型豬諗出黎？

冇啦冇啦831唔出黎啦

屌你老母啦 拉淨一個我都出呀

香港最黑暗一天

冇了

而家係我地既人比人拉左呀

就算政府on99
就算佢地唔係大台
自己友比人拉唔該都唔好開post笑件事啦

你地係咪on9架
(不推on9 post)

可以籌備國慶煙花

我地仲有戴耀廷帶領我地

林鄭真係慘，一個細路號召力民望仲高過你

拉哂大台

但係根本冇大台

2019年

屌你777！molamola!

巧驚驚

大台甘就收左皮

拉天仔做乜鳩，傻o既都知佢毫無號召力，動員力

molamola
政府仲係咁on9

都唔係既，有d擺明想冼777。早幾日段錄音都係開會唔知邊個錄

好啦 我地會驚嫁啦 叫班狗31/8同1-3/9放返假
我地唔會再出黎放心

黃之峰做過D 咩

大鑊
無咗大台

無大台了

岩岩見到baby kingdom d c9喊到7彩
林鄭做乜拉c9 d 偶像呀

要叫蕭生出黎成立大台了

做咩捉咗我地個大台呀

計好時間每人拉48小時就去唔到831

林鄭話有就係有。

林鄭立大功，香港國靠佢啦

好驚呀 要瓦解喇

我覺得係支那人胡乜進諗既

各位首領聽著

黑警債
子女還

嘩點算好呀，唔知有咩活動了，巧京京

民主最黑暗既一日

無左領袖 我地行唔到落去

你連樓主笑緊邊個都唔知。

真心膠？

怕831唔夠多人？

個大台冇咗喇成個運動等收皮喇
仲有邊個有能力主持大局呀

IN 戴妖 WE TRUST

巴打你好血腥
用人起平台

其實好明顯好多本土派一直係後面密密咁幫緊手
唔係火炭都唔會有物資啦

小明你手下畀狗拉咗，今次真係太陽從西邊升起喇！

林鄭咪大台LOR, 成個行會幫手起TIN

巧驚呀 係咪要喊㗎

點算

捉走大台，強行對話

831 無G峰做大台唔遊行了

由佢囉，佢發現拉宗呢兩件仲多咗人出嚟咪知錯囉

#人人都是CIA

完啦 之鋒好重要

完了吧如無意外

無大台,西環啲防暴可以撤走啦

明明林奠自己先係大台 屈9人地

比人拉晒，冇大台點繼續行落去呀~

保護港台，反對智慧燈柱，施政報告諓詢仲有兩日就完，去留幾隻字

mola mola

凡事燒生反對的，我們都要贊成

gg

Mola mola
運動玩完了 香港都玩完了！！！

天仔 之鋒

係真蠢唔係扮架喎

而加真係懷疑政府/警隊裡面有外國分裂勢力。
係831前搞d咁ge野叫d人出來示威

黃之峰出嚟無耐，又比人拉⋯

點算好群龍無首

我哋一定輸冇咗指示點算好

無左首，完lu無得暴動lu

Molamola

Gphone出事 香港人沒了

其實777係咪冇記憶，5年前嘅831

聽日可能拉埋民陣

反送中運動 正式收皮

大台皮已收

古時都捉細路做橋done啦

Okay 吾反了

嗚嗚咁點算呀

仆街啦今晚無人sms我地聽日點做，有無巴打知點算

唉冇啦
可以散水啦大家

林書記可以立地為王了
自成一國

仲有一個大台 就係林鄭政府

點算，群龍無首

捉咗去 強行展開真誠對話

大台無咗點算好

大台

會唔會唔知呀。
問題係就算係咁都唔應該開post笑。
而家自己友比人拉係件嚴肅既事。
就算係笑林鄭7左都唔好拎呢件事打飛機啦下話

專程捉返去對話，好有誠意

好物質唔等於有大台
leadership同support你識唔識㗎？

應該成個民陣聽日前拉晒
要音響都冇人拎到

我個大台呀

拉都算好。無變植物人

屌，做咩講嘢咁有point

笑死

投降啦 唔玩啦

唉輸左了

民陣果個？畀南亞仔教訓左啦

G phone問號

正呀

on9政府

下 幾時話佢地係大台？ 講緊毫無號召力
我想講佢地低調

反諷黎嫁者

好左我地仲有個終極大台未比人拉

快的殺晒我地200萬人，死都要同全港攬炒

無左大台了....好擔心....831係咪無了

千其唔好拉埋肥老黎呀
一拉彭斯就出手架喇

大台都拆左
假如832同9月1都有過百萬人出嚟
咁會證明左啲咩

不如叫何君妖做大台領袖，佢好喜歡搞集會的

係嚴肅，但你咬佢食呀？

而家林鄭做野有講過規矩既咩？

你唔記得琴日有兩條友畀人當街打呀？

反正都係屈，咁唔拉埋梁天琦

大台唔係何妖咩
拉G鋒做乜野

唔好送頭LA

黃之峰真係唔洗驚, 一定唔會比人打, 秒速又有律師

等佢出黎屌柒黑警+外國關注仲好

哦

是大吉

又助攻

大台被拉, 唔出黎了

621係佢嗌咪叫人圍狗總
入佢煽動應該係入硬

拉錯人我地既尊敬既特首先係我地既大台每次佢都會出招號召班示威者出來根本佢先係大台

認真，gphone呢d唔使我地救。林鄭好快收到trump trump關切既問候。

佢自己Handle到，黃之鋒入去係幫我搵人拎Intel出黎

已經搞緊 琴日搵人打打民陣

昨晚整架飛機，唔小心噴濕左特首肖像

大台拉晒
星期六日去行街玩咯
成個暑假都冇玩過

幾時拉埋民陣果個

證明背後有另一個大台

支持派出暴龍小隊去白宮拉人

點算呀無左大台啦

好彩未捉梁君堯咋

係監獄拉多次！

陳浩天應該拉返上大陸啦
尤頭到尾得佢一個搞港獨
累撚死人

放棄了

港獨之母為港人拆去大台，鼓勵港人上街

完了，運動結束

希望係 驚知名人物係被注射毒品咋

冇大台 點同政府玩

從來都沒有

On9 根本無大台

呢個就係林奠所講嘅對話

死啦

出返黎可能有核彈

輸了

警察用咁多鬼收情報終於都捉到大台

天真的林女士

打大後備都比人紅牌

大獲啦大台比人捉咗，以後點算

同埋你覺得可以點樣救人?

圍警署你可以打入去咩? 係度照LASER 咪又係送頭

都係比律師搞架啦

有咩問題1000個義士出黎煲大佢

反正你去唔去警署都一樣

慘，場運動散了

同我講既野有咩關係。
我係話呢件笑唔應該拎黎笑。
你要串9 林鄭大撚把其他野串，但唔係拎義士被捕黎諷刺佢。 (雖然近排好似都無咩見佢地)

政府一定好自high, 搵到暴徒春袋，仲有戴妖喎

「捉起」對話平台

林鄭成功了

輸了輸了

好 咁我放心d 唔該手足

藍絲去大陸醫院參觀一下你就知道你要的是什麼？你自然有答案。

大撚穫

無左佢地突然間唔識上連登同用telegram

點算啊好驚啊以後唔出嚟了

拉鳩哂不用對話 哈哈

無大台 完喇

好驚 我上開香討同bk 會唔會拉哂班版主架

呢個特首真係好撚醒目

其實政府明唔明你愈拉得多人只會令更多後生出黎
後生一代唔係港豬 冇人會驚ga

真係唔會怕政府拉去新屋打到佢殘廢
到時只會更加多人出黎

2019啦 中共醒未

無咗大台
唯有用多d月餅去宣傳啦

大台冇啦 好驚呀 點算? 嗚嗚嗚 mola mola

冇喇冇喇，係咪有鬼爆左我地秘密大佬出去

呢個時候應該俾佢睇得更清楚，邊撚度有大台？

香港終係重見天日喇

冇啦冇啦

我已經唔知佢地真心定假膠...

所有出名政治人物都被捕 冇喇冇喇 今次冇曬大台冇領袖 運動要瓦解啦 好驚呀 點算好

仲有肥黎同教授啊清

係啵 仲有戴耀庭

佔領中環 正式啟動

冇左大台, 好驚驚

唔可以比大陸人睇到呢個post㗎

真係打到gphone殘廢既話，就等睇trump / pelosi/rubio出tweet

幾時變咗拉人就等同入罪，高調拉人低調放人，狗隻把戲

仲有禍港4人幫
陳方安生、黎智英、李柱銘同何俊仁

終於捉咗暴徒領袖

係吖，連八達通都唔能識用

好， 無大台行動正式開始

明明就係李慧琼曲線煽動暴動

推

一定要捉埋呢d港英餘葉！

大台冇了

無大台 點算啊 我巧驚啊

相信林鄭收左美國錢了
力保無大台

大家平時互不往來
唔拉佢地返去點對話

其他義士被狗拉，大家會好嬲話要救義士
佢地都係義士啊

係咩？碰！

[member點解唔係拉baby kingdom司令？[/member]

玩撚猿

molamola玩完啦冇人會再出嚟

我地大台唔係神盾局同cia咩？

屈佢地係大台

然後拆大台

文宣，唔該做野
//轉載：//
收到個政府內部人士傳俾我既信息，本來都唔信，但見到中聯辦同林鄭割蓆，林鄭全家又係英國人，所以我都開始信信地。

轉載：

縱觀成件事，唯一合理結論係林鄭收咗美國錢。佢大仔有小米高層唔做，走去讀書？只能講收咗好多錢，先會有錢都唔搵。

首先一開始全力同全香港人對抗，惹起全港人憤怒，呢個係第一步。

之後，佢就挾持中央嘅面子，中央唔敢炒佢，咁佢就縮喺警察後面，乜都叫警察頂，製造社會矛盾，呢個係第二步。

緊接落嚟就係叫警察扮示威者傷害國家主權象徵。呢個係第三步。証據係811，警察表露扮示威者後，冇人再搞中聯辦同國旗。

到咗好亂好亂，就有晒理由去愚弄鷹派出解放軍、武警。本來呢個係第四步。去到呢度香港應該死得。

但中央唔係傻嘅，由解放軍到武警，逐步降級，而家都逐步降溫。

林鄭見勢頭唔對，唯有自己做，用緊急法，但連環球時報都制止佢。

林鄭千方百計攪亂香港，因為佢收左美國好大畢錢，目的係攞香港作為中美貿易戰既籌碼。

咪撚玩膠啦，贏左啦？

群龍無首了

無大台點算

冇大台喇仲諗住代表我哋去林鄭平台傾

唯有上街自己發聲

希望 G phone 冇事啦

嘩屌D五毛多撚過雨革
睇撚左4，5頁都係，醒下啦香港人我地邊撚道有領袖呀？樓上幾層話咩慘啦慘啦，戇撚鳩gphone 佢地兩個洗乜香港人擔心

佢地都係義士啊

一個都不能少。

贏左。林鄭贏晒！

捉左d比較出名既
無野好告果d就搵黑社會打 例如岑子杰 鐘漢平
以為咁樣就會無人

無咗大台點算呀

真正做野要同你匯報？

支那一貫技倆

無la無la

屌 好撚驚啊 大台mola mola

好驚呀

運動散了

冇哂方向啦依家
唔反送中了

真，快啲拉埋佢

G鋒係呢場運動咁底調都俾佢地發現到係大台

何式凝先係我地大台 政府幫幫手

以後個行動咪冇人指揮同策劃！
今次玩完喇

死啦死啦 以後都唔出街啦

On9林鄭

唉 輸啦輸啦

拉咗先可以有「坦誠」相見真誠對話

真係唔知點行落去了

我正式宣布大台指揮已拉
政府成功結束兩個月既亂局
Mola mola

屌 捉撚左黃之峰 我地D 尾期搵邊個收呀

緊急法都唔洗出

係新屋嶺除晒佢地衫，用筆了佢地下體，夠晒「坦誠相見」

屌你篤灰

笑撚左
拉左大台

黃之峰
好撚慘

捉唔捉埋遊豬

係咪家陣行行下街都會俾人拉

如果動亂仲唔平 一定唔關大台事

班警察等左好耐, 捉佢返新屋嶺慢慢玩

拉林鄭全民party啦

出又話抽水
唔出又話無行動力
係咪要行動直播俾你睇

比阿蛇休息下啦，呢幾個月大家都攰喇

樓主為私怨追擊分化真係好落力

台主拉埋收得皮囉

特區政府已成功瓦解亂黨，香港從此太平，可解散警隊了。

我地無咗之鋒同浩天嘅指揮
又斷咗同外國勢力嘅聯絡

咁點算好呀

已經2019政府講緊黃之鋒真係同啲無知c9一尻樣

抵死啦 兩個大台搞亂香港
支持林鄭！We connect !

始終都係比老共發現到大台

你噉樣唔會令我驚㗎

死啦死啦 咁都俾你揾到個大台

以後冇人出嚟lu

大台就係香港人
夠薑捉晒170萬人

屌，點解林鄭咁叻，哩鋪玩完啦

無啦
點算

拎gphone黎玩膠好撚好笑咩？佢都係其中一個撐運動既人，佢比人拉你好撚高興？
連登仔係咪想行番child登條路？

好撚驚牙831實收硬皮啦

[memer]yahoo大台點算呀？[/member]

我地以後點算

仆街 輸撚哂

冧咩大台姐
我哋本身就冇大台嘅

真係拉少左幾個。

不能同意更多

戇尻林鄭 佢唔知道真正大台係佢身邊

蠢撚過隻豬

點解唔早D捉呀!

點算 冇左大台 好難行落去

黃之峰又做過咩

放出黎又拉真係無限打壓

呢幾個月大家都攰喇

畀專業、守法、不徇私既黑警休息下，好嗎？

我好驚呀 媽呀

同美國佬有聯繫掛

唔好再玩膠啦
連G phone 都拉，聽日就會連民陣都拉
後日可能連登仔開一個機場 post 都告你煽動他人，呢家擺明就鳩拉

由呢d膠 post 沉啦
善用不推文回覆

GPhone係未準備比人打毒針

見過美國領事，勾結外國勢力

點算，無左精神領袖

屌你班仆街仲推

今次真係MOLAMOLA

點解噤多5毛
定黑警

香港示威可終於以係2020年之前結束, 實在狂喜狂賀
聽日出去港島區消費, 賀一賀佢

民陣唔使拉，搵南亞仔教訓下就得

勾結鬼妹

今次冇喇 集中營見

你地仲唔明政點咁做呀

大獲 無左大台

Gphone 你付出無白費

點算啊 冇左大台

屌，唔拉都唔知原來場運動有呢兩條友

慢慢了解...

唔好俾自己麻木！大家一齊進化
以下係一些綜合：
___________________________________
黑警「真包抄」時期已經到臨

深水埗 對家轉用突擊加包抄內街形式拉人，同傳聞中「拉曬拉到冇人為止」不謀而合
星期六上環中環好可能係前線，內街非常多。
對家非常可能係內街突擊衝出黎包抄拉人。
加上中上環地方細，三條大路一封＋內街突擊，一定死傷慘重。________________________________________________
各位手足請諗定對策，一定唔可以輕敵。
勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

總結：
「狗車黎緊，快d起路障」= 送頭
「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」= 魚蛋戰術
______________________________________________________
每晚十點節目，短短幾日已經進化

夜晚十點，大家可以嘅就落樓下，喺區內定個位集合，喺自已小區/屋邨巡遊式嗌口號，唔方便落嘅就繼續喺窗邊參與。其實好多人喺屋企都唔知自己嗰區原來喺咁多黃絲，巡遊式可以凝聚小區力量之餘又可以鎮一鎮啲藍，如果全港屋邨/小區都有巡邏隊伍而人數有返咁上下，震撼性唔低於百萬人大遊行。香港再次領先全球。

提一提，人多聲大，始終有人要早休息，嗌到22:30就差唔多可以停，日日巡遊，直至落實五大訴求！
_______________________________________________________
原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

就係rain cover
__________________________________________________
大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

點算 首令被人拉左

瘋瘋 會唔會 比人玩春袋 玩菊花
好擔心

好在佢地捉果兩個係仔。

如果係遊B，周庭就慘了

總統

點解拉咗啲領袖就話呢個運動玩完
我哋仲有好多路要行
唔可以就咁俾軍政府去打沉

死...我地無咗領袖 反送中運動正式壽終正寢

點算好

仲有戴耀廷喎
拉埋佢啦

林鄭諗住捉幾個人當交差

群龍無首,點算好呀

各位真係講到佢兩個好似CCTVB咁

冇人睇電視啦宜家仲大台

莫須有？林鄭我屌你老母呀

笑到仆街

仲有梁天琦呀
拉得未夠入呀 仲可以內其他囚犯講野呀
換佢入去獨立囚禁啦

捉左搵邊個對話

散水了
WE WILL BE BACK

怪唔知林奠死都唔徹回送中條例，宜家可恢復二讀了，香港今次

咁就可以回復平靜 真誠對話啦 Yeah

班藍絲一定打幾日飛機

睇黎你好憎佢喎
人地岩岩先出黎

暴徒已拉
可以傾所有訴求了

拉ghone係咪因為佢叫人圍狗總

無知一問拉黃之峰做咩

林鄭睇黎係驚唔夠多人上街

政府失哂方寸

港獨暴徒首領終於落網一人一LIKE 讚呀SIR 叻叻

網民: 今次一定無人出黎搞搞陣啦!

死火啦

嗨 我係連登第374個大台

極貼切形容，同世界脱節！

咁咪冇人號令

嘩好驚啊

香港已完，無人指揮了

好彩仲未拉李力持

白痴

成功完成刁帝指令，91前搞掂，yeah

林鄭係監獄建立左一個對話平台
邀請各位有心人前來對話

拉曬入監倉 真誠對話便會展開

輸曬喇...冇左領袖我地唔知點做好呀...

出名嘅唔敢搞嘅

搞佢
美國國會係會出聲

終於拉曬班暴徒首領 忍唔住打返個J先

又赢？又可以炒股炒樓了

冇哂外國勢力. 我地仲點樣出去

無哂領導人物
呢次仲唔玩完

拉埋佢拉埋佢
真誠對話便展開

幾押韻

可以傾未？

好彩我地仲有戴耀廷

捉尻大台點對話呀柒婆

我真係好驚

群龍無首

都係個句
我地既大台係陸頌雄

冇咗大台

個大台係林鄭同香港警隊呀

唔係trump?

真誠對話將會展開
黎緊架啦

慘啦，無咗大台我地點算

仲有人民精神領袖何君堯啵，無佢邊有咁團結。

只要大台一日未建成，一日都未成功，大台係我地既一少步，亦係香港未來既一大步。

拉埋佢、拉埋佢

仆街
咁都比林鄭收到風邊個係今次大台

Mola mola, 核心人物被捕啊

拉哂人仲點出黎 molamola

拉埋周庭 條友真係仲以為有大台？

gphone乜都冇做過

林鄭又ff大台仍存在

好驚 點算

原來周庭都畀人拉埋！！

林鄭又贏。

冇喇冇喇 唔玩了 收皮了

都唔知拉佢兩個做咩？

佢哋不代表我

係三個！

周庭都拉埋。nowtv 講。

港特應可大台

gphone : 亞 sir, 我無做大台好耐喇

拉埋周庭

林奠點解識得拉大台
今次無啦

慘了，大台拉曬，831實冇人

死啦無大台 點算啊

冇左大台，唔準示威，即係失業，每次8千 失業率可能會飄升。後果自負

終於冇大台

拉埋戴妖就夠腳開台打牌

無喇無喇

政府究竟同現實有幾咁脫節
香港人今鋪真係唔會咁易認輸 以為拉啲出名嘅人就可以解決成件事咩

第一次整

你咁害人

拉曬大台領袖點算好

無卟搵無啦，運動玩完，831行街食飯算啦

無啦無啦

港獨頭目畀人拉咗乜都冇喇

林鄭領軍追捕領袖
立港成國功第一

冇大台 繼續2百萬人出黎

點算啊

群龍無首

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

哎啊 拉曬大台 搵邊個同林鄭對話啊

拉哂反對聲音，就可以真誠對話啦

冇大台點算啊
聽日仲出唔出好啊

死硬喇

是但啦
我地大台係美軍 拉個參謀長呀笨

林鄭只係釋出善意 拉佢地返去對話

OMG...

唔通啊爺仲收緊14年的風

Mola mola拉晒我地d大台
聽日一定冇人出街啦

無大台

陰功
無啦啦做左替死鬼

慘了慘了，沒大台，831更多細台出來了

你係咪on9架

我地輸喇

[我地就贏]千祈唔好放GPHONE

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

是旦啦
香港法律一定有一條入到既
你要搞佢唔關我事
831見

邊個爺？

成個活動淨係見過陳浩天同黃g銉兩次
真係核心？

習大大啦當然。香港係江派勢力 雜種可能被人撚緊 要搞到佢落台

好假的連登仔

聽日實冇人啦

無了無大台我哋唔知點算

RIP 大台冇左
運動完了

大獲

林鄭斬坐埋監 一齊係入面對話

拉左都唔知為咩

照出驚乜野

gg 擒賊先擒王 輸咗

好L驚阿

玩完喇 輸硬喇 兩個領袖都比人拉咗 仲點繼續？

其實暴徒之首係工聯會

831出黎

你咁做係唔會令到我驚架

mola mola

831又少左3個手足

每一個都好重要架

幾時拉晒200萬人

收工

慘啦, 聽日一定無人啦

本來831都冇乜人上街
依家為左聲援女神
齊齊上街

唉，群龍無首，今㳄場運動要輸

Mon po狗狗大聲叫好

[member]唔好比狗知我哋大台仲有何式凝
佢比人拉埋場運動就真係玩完[member]

diu加密失敗

diu 你做乜爆何式凝出黎！

佢畀你累死啦

慘啦明天831無人出黎啦。

[member]仲有振英[/member

精密大台落網gg

毒撚打太多丁手殘
對唔住啊

嘩點算呀 拉曬咪無大台
咁香討同baby kingdom班手足咪無得出黎

啱

今次冇喇

仲有唯唯

唉 周庭都拉埋
冇大台，運動正式瓦解，各位喺再教育營見啦

林鄭月娥識玩

行會班智囊好勁。

所謂擒賊先擒王。

識得捉一定捉暴徒首領戴妖。

散band

燒山好野 多謝燒山

想問陳浩天算唔算大台？有冇人答到

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

若聽日冇人，就比人屈大台

林鄭同警犬仲有鄭若華D思想咁死板, 呢個年代民怨四起仲邊洗有領頭羊?我地全香港700萬個拉登!

希望唯唯可以出返唻帶領我地

駁唔到

死了
冇哂大台
我宣布！！
運動正式完結！！

小頭目都拉埋！

居然捉咗最高統帥，以後怎麼辦呀。。。完了。一切都完了。

贏喇

我地邊有大台

係！放心啦！我地唔會乖！阿蛇都準快放埋D假！

求日英文宣

你有賣港賊 我有梁烈唯

抗爭運動已被徹底瓦解

大家可以做返港豬了

我哋仲有幕後大老細鄭女士幫我哋架佢話會接應內部手足8月15起義

屌加密啦

---此內容需要回覆後才可觀看---

點解拆香港人既大台

一擊即中

係咪唸住拉番去對話

抗爭行動結束了！
學生要返學了！

仆街啦呢鋪
聽日係屋企瞓算 冇人帶頭點得呀

嚇到我 孛力 走已 口左

生活回歸平靜

佢地有腦唔使搞咁耐啦

聽日上街慶祝政府成立瓦解暴徒大台

咪係

777 未夠膽拉肥佬呀？

無左大台

我真係好撚驚呀

你呢？

聽日一定冇人出黎 點算~

我好撚驚呀

等左咁耐 件事終於完結

其實係黃之峰一出監獄個刻

就應該即刻拘捕佢啦

唔明點解政府做野咁慢

要等幾廿個工作天先做野

捉返戴生入去